【三點九沈大師】大師：未必一下落 2017-2-16

【三點九沈大師】大師：未必一下落
2017-2-16 15:42:53

【三點九沈大師】大師：未必一下落
相關評論
0 相關評論

師傅已經進化到無聲無字的境界

屌 呢排成日得一句

佢有幾憎941

呢刻佢已沒有回頭路

Put盡941

大師訓話中含升市元素，明天再升，殺242熊